香港01:預測密歇根州拜登反超 預估已夠270票當選門檻！

種到咁 好似大陸咁頒咪得

唉
點解美國咁多弱智

唉

假票

依家講預乜嘢測

晏晝就講 美國選舉制度不公⋯見到鍾意嘅畫面宜家就默認結果！